iphone xr 係咪剩係得大陸減價

其他地方唔見減？

其他途徑唔知，官網就全部地區都冇減

大陸係京東個d
個d 仲主要過apple store 因為大部份城市都無apple store
同埋京東個d 買左就係自己既 求清貨咪減價
好似香港電話台自己減一樣

正啵，幾錢

大陸經濟咁撚差，奶共的都要仆街了

香港有無剩機有減

大陸減完個價都係同香港差唔多炸

姐係香港唔洗諗。又話賣唔出既屌

XR喺美國搶手到

大陸先無人買？

大陸本身定價高，可能因為咁就少人買，美國賣749usd去到大陸貴兩成

有無剩大陸既stat

我未搵到大陸stat，不過大陸今年少人買iPhone係事實，出貨量好似跌咗唔少

唔好傻 成日都話減 有邊次真係減
如果apple帶頭減 百記果d咪以後唔入貨了 蝕死

好似真係，好多買華為

xr 好似減500
有個fd 出左

再等啦 新年後應該仲減 佢地見呢一轉減左唔多人買就會再減多d
就算之後唔減 到新一代出佢就驚蟹晒

支那買得起iphone個啲都唔志在個幾千蚊
搵得6/7千一個月個啲亦唔會考慮iPhone
所以xr係支那冇market

之前又吹減價，原來香港無份

不嬲係電話公司眼中，香港唔屬於地球